大家千奇唔好上禮賓府

會激怒北京架